和理非遊行咪好囉

所有咁諗既香港人 我屌晒你地老母
遊行完政府回應睇左未呀 百萬和理非遊行有冇用呀？

睇撚住一班年輕人送死過唔過癮呀？

即管繼續和理非 繼續消耗所有年輕人 然後自己睇路

香港人！我地抵死架！